\assignementTitle{}{8}{}

Кальциевый канал — трансмембранный белок, который регулирует поток кальция в клетку. В каких
компартментах мышечной клетки можно обнаружить данный белок?

\begin{enumerate}
    \item Саркоплазматический ретикулюм
    \item Митохондрия
    \item Пластида
    \item Нуклеоплазма 
    \item Пероксисома
    \item Цитоплазматическая мембрана
    \item Лизосома
    \item Аппарат Гольджи
\end{enumerate}



\answerMath{1, 6, 8.}